依家先join既朋友不如直接到政總

維園太多人根本行唔到